我係救護，關於831，我有嘢講

消防救護朋友冇Ac 所以代post，大家自行判斷。

過去各大大小小MCI(multiple casualty incident) 都會出現報數同埋數時有出入，原因可以好多。我地內部有一句說話，混亂中完成，都適用於各大小場面。

講返831，救護到場後被警察阻止入站，要一個PAO見習救護主任（主任級既最低層）爭取到佢自己一個人落去站入面走一轉作初步點算人數及傷勢，大家知唔知有幾難？壓力會有幾大？一個人要行晒兩層4個月台要幾耐？真係唔會出錯？人數真係會唔變？佢見到既傷者係被捕左？可以自由走動？站入面其實真係仲係好亂，唔會10個傷者坐定定係度俾你數。大家反而要讚佢堅持講數講贏個警察放佢落去，如果唔係唔知仲要等幾耐先有得落去。

今日毛議員俾大家睇左張檢傷分類卡，有講到個檢傷標準係點，但有時我地去幫病人分流，都會over triage, 所以紅色傷者又係唔係真係唔可以走動？傷者傷勢可以升級或降級，甚至到最後唔去醫院都有，所以，咁樣傷者數目有出入一d都唔奇。

我反而著眼另一個位，就係要送傷者去荔枝角上救護車送院。點解里d決策要由一個一粒仔去傾去咩飛？其他高級d既SAO， Supt. 去左邊？大家覺得一個一粒仔夠牙力係現場同警察傾？冇錯，現場秩序從來都係警察負責，但當傷者到左我地手，我地都有一定既話事權吧。d 救護官去左邊？

最後，救護入埸前發生咩事，只得警察同港鐵先知。如果有人死又要滅救護聲既，一定冇可能，因為我地部門入面唔似警察一言堂，我地可以大聲表達自己，更何況有死人仲要幫手隱瞞，我相信我地d兄弟一定會出聲！總之，到場兄弟肯定見唔到有死人，但被人清左或收埋呢就另計，千其唔好俾人拖埋落水。

唔好射錯目標，咁樣會令事情帶來反後果，失去更多市民支持。消防處從來對外答問題都好屎，因為佢來來去去都係得幾個答案，現場環境危險，極度高溫，遠離水源，灌救有難度等等等等，要會佢地答d政治野隨時炒車....

要數人數，不如數下幾多人入左新屋嶺出唔返黎好過.....個條數可能仲鬼。

結論：到場兄弟肯定見唔到有死人，清左或收埋就另計。

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

呢幾個月辛苦了救護

邊個話針對個見習救護主任, 或者現場既救護???
依家針對既係消防署
懷疑幫黑警講大話

認同

我係你後父

要呼籲所有家長 以後有人失蹤一定要報埋FB 同連登

算 人數上點拗都係羅生門
但有目擊者話消防係太子至少分別帶走左4人
當中包括2名昏迷男子（1黑衫1墨綠） 到底佢地去左邊？

我本人就絕對信任救護同消防，就算聽日消防個記招有咩問題都係高層問題，唔係前線問題，目標仍然係Popo度

唔好咁啦，前線救護幫我地好多

既然大家可以暢所欲言，咁可唔可以搵到落站個救護講番？

大家不要忘了醫護人員幫左我地好多，今日頭版係多名實名聯署，當日消防都出聲，下下個個都反，我地就變成犬隻咁，目標一致要去返差佬度

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

有都被黑警看管住，唔好講走，郁都唔俾你郁啦
所以我係相信一開始個數字

如果冇死人 咁點解釋要封站 傷者唔直接送去最近醫院

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

總之邊個搞尻前線救援人員就係鬼﹐一定割蓆

都唔關救護事
講緊消防局長級既人報既數有出入 同有黑警阻礙同指使救護搭地鐵送傷者

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

打篇文出黎洗白縮返入你老母個西啦
香港人要睇片唔係睇文啊